返工隊草🙋🏿‍♂️🙋🏿‍♂️🙋🏿‍♂️

其實返工隊完草係會精神啲架嘛👍🏿
係咪唔比食先？揾食啫！犯法吖？😂😂

同你啲同事同埋老闆講吖嘛

我地又唔識你，講句難聽d關我地撚事咩

你係邊間馬場做？

以前都試過